想買架摺疊單車，有冇邊隻快既款式推介下

好似java , daheon 比較多人推
如果想快既有冇推介budget 4千內啦 thanks

踩得快靠對腳

Dahon k3+
前提係有貨

fnhon 好似仲平 但係咪差好多

成日覺得踩到盡 架車都係唔夠快

摺車你想幾快

我都有留意
但佢好似得3速

dove d8 個樣好睇d
同埋唔會玩改裝 係咪抵玩d

9.8 vs 11.7 kg 睇你點睇

同埋你想快會唔會買20‘’會好啲？

有摺車? 我以為最盡都係16"

DAHON ROUTE

最尾坐車返屋企 托舊鐵番去 緊係輕最緊要

買birdy超型

加多好多啵

KHS?

大餅幾齒？

租車鋪D 垃圾車 冇研究

架車型唔等如踩果個型

你乜都唔識 買DAHON無死架啦
新手咪求鳩其買部玩下 試下先

DAHON SPEED P8
$4,180

迪卡儂 2千幾 d車得唔得?

Dahon K3+ 但可能換餅上斜先無咁吃力

有冇啲有避震﹖

風行果D會生鏽 但好輕

幾年前單車熱潮
係每個星期都有人問